[勁近]有架美軍RC135W喺香港西南天空飛嚟飛去

發生咩事自己判斷

去到咁近

又點? 根本就冇可能打得成

帶路黨請準備

咩事都無

其實只係近
但冇踩入領空唔到肉

幾時的

夠哂近做情報收集

唔需要啦
電子偵察機，一樣可以收集到data

應該早幾日。仲有個黑衫嘅男人綁住個人上去。

Batman - the Dark Knight劇照
部機係借航空公司返嚟
唔關美國事

不過呢隻係C130

咁近來回係唔係第一次

五毛發現

手足有救

我話佢五毛關你撚事咩，衝出嚟掩護佢？講都你嗰抵好好咁，得兩個五毛熱狗post咋

一齊望下咯，做五毛就出多兩個post洗底啦，柒頭

咁你係差館又好得閒咩，呢排搵唔到冰落格？